全城願榮光歸香港

國歌法即將殺到埋身，限聚令依然未撤。

但抗爭之心不會就此消滅，唔比聚首，我地就係黃店抗爭，街邊抗爭。Everywhere，都係抗爭之地。

在5月23～5月24號兩日，市民請拿起你的手機，黃店拿出喇叭，大聲放出《願榮光》， 讓榮光響徹街頭小巷。以表我們絕不承認國歌法。

願榮光歸香港。

推

幫推

up

pish

THX